{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_011739",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002142156?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0%5E&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "보령 물망터펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは午後3時から可能で、チェックアウトは午前11時までです。 予約前にはキャンセル料と人数制限を必ずご確認ください。 入室と退室時間を必ず守らなければならず、未成年者とペットは入室できません。 個人の持ち物は紛失時に責任を負いませんので、ご注意ください。 客室では料理が禁止されており、バーベキューを使用する際には指定された場所を利用する必要があります。 午後10時以降、バーベキュー場は禁止されており、客室内は禁煙です。 什器破損時の弁償の責任があり、飲食物をはじめとするすべてのゴミは分別しなければなりません。 船を利用する際の払い戻し規定は出港可否によって異なり、予約時に重複する場合は全額払い戻しとなります。 予約時の注意点は、リアルタイム予約の特性上、重複する場合があり、利用不可の案内がある場合はカスタマーセンターまでご連絡ください。 予約変更は業者の規定によって手数料が発生することがあり、連絡が取れない場合は自動的にキャンセルされることがあります。 キャンセル払い戻し手数料は割引適用前の価格に基づいて策定され、追加人数料金は当日現地にてお支払いいただく場合があります。 最大人数超過のため入室及び払い戻しは不可能であり、チェックイン/チェックアウト時間は部屋及び日付によって異なる場合があります。 レイトチェックインの際には事前に連絡が必要であり、業者の物品の破損や紛失の際には業者基準で弁償しなければなりません。 ペット同伴の入室は制限されることもありますし、当日予約後にご利用いただけない場合もありますので、事前の確認が必要です。 保護者を同伴しない未成年者の入室および払い戻しは不可能であり、事前予約のキャンセルなしに使用しなかった予約の件については払い戻しできません。 付帯施設とアメニティは業者の状況によって変動する場合があり、業者のイメージは実際と異なる場合があります。 入室時に駐車可能で、海水浴場が近くに位置しています。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは午後3時から可能で、チェックアウトは午前11時までです。"
        },
        {
            "question": "キャンセル料や人数制限はありますか？",
            "answer": "予約前にはキャンセル料と人数制限を必ずご確認ください。"
        },
        {
            "question": "未成年者やペットは入室できますか？",
            "answer": "入室と退室時間を必ず守らなければならず、未成年者とペットは入室できません。"
        },
        {
            "question": "個人の持ち物についてどのような注意事項がありますか？",
            "answer": "個人の持ち物は紛失時に責任を負いませんので、ご注意ください。"
        },
        {
            "question": "客室で料理をすることはできますか？",
            "answer": "客室では料理が禁止されており、バーベキューを使用する際には指定された場所を利用する必要があります。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー場の利用時間について教えてください。",
            "answer": "午後10時以降、バーベキュー場は禁止されており、客室内は禁煙です。"
        },
        {
            "question": "什器破損時の弁償はありますか？",
            "answer": "什器破損時の弁償の責任があり、飲食物をはじめとするすべてのゴミは分別しなければなりません。"
        },
        {
            "question": "船を利用する際の払い戻し規定について教えてください。",
            "answer": "船を利用する際の払い戻し規定は出港可否によって異なり、予約時に重複する場合は全額払い戻しとなります。"
        },
        {
            "question": "予約時の注意点はありますか？",
            "answer": "予約時の注意点は、リアルタイム予約の特性上、重複する場合があり、利用不可の案内がある場合はカスタマーセンターまでご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "予約変更時にかかる手数料について教えてください。",
            "answer": "予約変更は業者の規定によって手数料が発生することがあり、連絡が取れない場合は自動的にキャンセルされることがあります。"
        },
        {
            "question": "キャンセル時の払い戻し手数料はどの価格に基づいていますか？",
            "answer": "キャンセル払い戻し手数料は割引適用前の価格に基づいて策定され、追加人数料金は当日現地にてお支払いいただく場合があります。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超える場合の入室や払い戻しは可能ですか？",
            "answer": "最大人数超過のため入室及び払い戻しは不可能であり、チェックイン/チェックアウト時間は部屋及び日付によって異なる場合があります。"
        },
        {
            "question": "レイトチェックイン時には事前に連絡が必要ですか？",
            "answer": "レイトチェックインの際には事前に連絡が必要であり、業者の物品の破損や紛失の際には業者基準で弁償しなければなりません。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて入室することはできますか？",
            "answer": "ペット同伴の入室は制限されることもありますし、当日予約後にご利用いただけない場合もありますので、事前の確認が必要です。"
        },
        {
            "question": "未成年者が保護者なしで利用することはできますか？",
            "answer": "保護者を同伴しない未成年者の入室および払い戻しは不可能であり、事前予約のキャンセルなしに使用しなかった予約の件については払い戻しできません。"
        },
        {
            "question": "付帯施設やアメニティについて教えてください。",
            "answer": "付帯施設とアメニティは業者の状況によって変動する場合があり、業者のイメージは実際と異なる場合があります。"
        },
        {
            "question": "駐車場や海水浴場の利用は可能ですか？",
            "answer": "入室時に駐車可能で、海水浴場が近くに位置しています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 610,
        "QA": 867
    }
}